[窮撚賣物] iPhone 8 太空灰64g 99%新

只係用左一晚冇拎過出街
有意加Tg傾價錢

500

501

501.5

502

502.5

503

503.5

900 賣俾我 真心要

1000

1001
窮撚仲用緊6

果1%
你點計的

1002

5001

用1晚1%

咁部機咪淨係用到100日

射嗰陣唔小心hi都少少精

冇，set野咋😂set完用左一晚就重設啦

咁重設100次，部機係咪會壞？

$2300

$6500

9999$$$

排$100

$100+10yen

5.1